心事樹洞🙆

放低你既心事啦

冇

一日扯其20次

對邊個

咁你嘅心事呢？

我鍾意咗哈妮女神

聽日考數學mock 但今日感親 個人呆晒 唔知點死

你

想聽你講心事囉

咁點算

早啲訓 咩mock

曾經有個絲打話到時去睇戲，唔會飛機
結果冇應約到
今日問佢睇唔睇另一套
佢又話冇興趣，應該唔好睇之類
但仲Keep住傾既，識左4個月
已交換左FB IG

2016 都係無女

見過未

巴打加油

2017有既

我都相信係既
單身左成年
我覺得自己ready 好
係無乜機會

屋企少煮住家飯
食左幾年外賣
食到健康好撚差 皮膚都差左好多
仲熬多左夜
近來老母終於肯煮返飯 不過都係hea煮
或者一次過煮2日份量留聽日
作為學生冇乜錢
想自己控制返個飲食都好麻煩

冇咩需要開解 純粹想分享下

做人真係辛苦
做窮人真係好撚辛苦

咪講咗數學

未見過，個日想去探佢班
咁岩去到佢又唔係鋪面
而我又夠鐘要走
不過覺得見唔到都係好事
可能到時就藍剔我架啦
雖然佢話唔會

希望你情人節前有

我而家都係咁

大家咁話

學校mock?

咁唔好咁認真 d女通常都係口痕

鼻頭生瘡，好痛

以前有人同我講代表有財運

㩒錯表情圖示

女朋友成日發皮四

同鍾意既女仔出過幾次街
聖誕節一齊過
但進展超慢
唔知佢對自己有無意思

返工好撚攰

點解樓主咁鍾意做人妖

好想見到佢

我都希望係
但要點做

咁又係 我都擔心見完實物對方會比我嚇親
生活圈子冇女性係咁

sheshe 直至現在拍過四次拖 前三任包括初戀都比帽我戴過 最勁試過兩個ex各自有三四頂帽比我戴

點發

聖誕都一齊應該大機啦話

巴打咩工

唔比咩

邊個

有無target先

好鍾意我女友

咁多

真絲

你女友中意我喎

我? 定你

好撚寂寞同無聊
屋企長期冇人
放緊sem break日日9過

大演帽子戲子

日日都係為咗生存

返下parttime?

ff得太多

有邊個唔係

打錯字添
帽子戲法

你話係咪係

唔信問下佢

咁可以唔可以溝你

gay

你個名好誘人

後入

同男朋友一齊咗差唔多一年 淨係送過2樣嘢比我 我係咪好港女

比你玩先

咁你又送過乜比佢

個個月都hand made嘢

好正 佢呢送個啲係買定整

買

有無暗示過比佢聽

好掛住佢
好想知佢做緊啲咩
佢停哂所有ac

有 之後佢話佢個frd個女朋友話 如果佢個frd送嘢比佢 個女朋友會話佢個Frd晒錢

block左你?

咁都得

冇block 係停用自己fb ig
但就冇block 我wahtapp

佢忙啫 冇得迫 不過真係好愛佢

我做乜都會預埋佢，但係佢次次有活動都自己同其他人玩，無諗過搵埋我

工作好忙，忽略左身邊既人，好彩有人鬧醒我。

發生左乜事

咁算啦 禮物唔係好重要姐

唔比你一齊去?

好彩

希望醒得切

平安夜發現帽左兩年，放唔低

失去左你就變成我

好寂寞，失意，想死

點都要花時間陪下身邊人

手已分?

巴打做乜

結果呢

我好愛我女友 但我依家信唔過佢 點算

講多啲啦巴打

佢冇揀到我

自膠 讀成點

巴打唔好唔開心

已經做到最好

點解同我開始左幾個月就帽我帽兩年

會盡快企起身發奮

可能你都比左帽人，你唔知

巴打意思係？

加油呀

下個會更好

Same

Friend zoned

好想同家人講聲我愛你哋,但太肉麻,講唔出

聖誕節分

咩事揀喺節日分

想揾sp

一個新識嘅男仔
傾左2日whatsapp
會為你一句而down返snapchat同你send
有冇機

有gay

男朋友寧願睇ig 都唔覆我

藍絲

錄音啊試下

點解

和尚返歸啦

ff

ig靚女?

咁個男應該對你有啲好感嘅

有冇諗過自己煮呀？

有得講好講

識咗成個禮拜都唔點主動搵我 得我搵佢
係咪冇機

有feel自然會撩你傾 無就覆都廢撚事

認真架我

會唔會因為怕醜唔搵

我想拍拖，搵個人陪我周圍去呀！，成年幾冇拖拍

呢個真係唔好ff 有興趣一定搵你 仲要你已經有搵佢 幾怕醜都識把握機會

哈 仲比依家個女朋友笑我以前係帽王

我等緊你份手信同埋同你出街呀

另一半上莊好忙 有咩事都唔敢搵佢 知佢一定唔會覆 撐到好辛苦

事隔多年，再次心動

I know that feel
搵佢佢又覺得你煩 唔搵又話心淡 到最後都係帽事嘅

嘈左好多次 好辛苦

對你無性趣

再傾下睇下點啦

仔定女先

ptgf幫到你

有無機其實自己知 No more ff

咁既

嘈得都預咗 不過都要撐住 撐到落莊你就贏！！

女神?

點解唔覆 有無咁忙

去馬啦

個男仔以前比我拒絕過 最近大家都feel到好似又有番野 如果佢依家同我表白我一定應𠄘 但係佢應該驚比我hurt多次所以淆底 我要點做好
利申：大家都a0

你表白囉 有咩問題

去了

唔要，我想搵女友，而唔係洩慾工具

應唔應該送生日禮物比一個已經放棄咗既人 禮物好耐之前買咗 宜家雖然放棄咗佢但間中見到份禮物覺得好sad
其實內心都係希望佢鍾意 就算唔知係我送都ok

但佢好似有女朋友

送

仔

點

咁有無目標

買左就送左佢啦 結果點都好

已完

好似好賤咁

仔點會怕醜唔覆 唔好ff太多

係

佢瞞住我見佢個ex 但佢明知個ex仲鍾意佢
佢見個ex嗰陣畀人抽哂水 仲被強吻咗
最戇鳩嘅係見面嘅原因竟然係佢個ex成日打電話煩住佢 佢想當面叫佢個ex唔好再煩佢
我到底有冇戴聖誕帽

突然回得咁快

女友幾歲 咁易比人呃?
好綠

效率

冇

人大左無咁耐對人有感覺

咁等下 會遇到岩既人既

想搵返個巴打 永仁巴打你去左邊

點先分到個女仔係收兵定係真係有feel
毒撚果然唔應該學人媾女

望就咁望

我都唔知算係邊個
之前一齊返工識 幾好傾
之後就無再見
佢太有錢，令我卻步

首先 你的樣子 佢的樣子

有幾有錢

唔好灰心

單戀左個知己6年，雖然明知自己冇可能，但係一路都放唔低 我唔想做好朋友，我想做男朋友啊

唉 想拍拖但係工作忙 圈子都係仔多 又唔想為咗識女仔做啲自己唔鍾意做既野例如義工

住一啲地鐵去唔到嘅地方

你又知無可能

有無諗過上下啲興趣班 跟下朋友去啲gathering 個啲

我鐘意左個男仔 鐘意左成年 但佢係外國讀書 一年先返黎2個假期
戀人未滿關係 但佢話因爲唔想long d而唔會開始 佢又返返去外國了 想見都見唔到 想掂都掂唔到 真係好掛住佢

幾時讀完

真係愈中意一個人 就會愈黎愈不知所措
好難控制到自己唔亂諗野

點樣叫鍾意

我明啊 巴打而家係去緊馬定點

咁樣

鐘意左女莊員 但係佢同我個P勁親密 日日睇到都勁心up

無人重視我

鐘意咪同人講囉 到時同左p一齊仲後悔

點解咁認為

好掛住一個人
知道佢好忙 好嬲當日自己放手
後悔無用已經無左當日既感覺
間唔中都仲有搵下我問下我野
希望無我既日子你可以開心
至少等我好過啲 自己唔開心自己摺自己頹就夠

次次都自私玩唔叫我 明明同一個圈子

有聯絡叫做返個朋友都算唔錯啦

小圈子

我好掛住佢 點解佢要對我咁冷淡吧 可唔可以重新開始比次機會我

啊*

去啦 其實之前有巴打講話媾女最唔應該就係表白 咁係因為真係純粹係媾一個唔係咁中意既女仔 但係真係好中意一個人點會唔講出口

間唔中 一句起兩句止
又唔可以俾佢覺得我仲咁廢仲未放得低

睇個勢一定唔得 大家仲要一齊做野.. 點講

唔開心。
係大陸讀緊書。考試了乜柒都唔識。
數學唔識。化學又唔識。人地高中就開始讀。我就掂都未掂過。
就黎考試唔知點算。
問過老師。作用唔大。
分手。錯在我。
係我既問題令佢唔再相信我。
係我既問題令到呢段關係變成咁。
我仆街我賤。
想死。想食安眠藥。
反正個濕鳩roommate 根本唔會理我做緊咩。
所以一定死到。
而家差在唔知邊度有安眠藥賣。
淘寶買會唔會死快啲？
唔好屌我係大陸讀書

有上緊興趣班但都係仔多 啲fd都摺鍾意3 4個熟既聚埋

哈妮女神可唔可以幫我破處

我好想 我中意既人中意我

做好自己先，其他野交俾上天

講到明話唔鐘意我

識左個男仔 覺得佢份人幾好性格 樣 談吐都係我鍾意果類 好想同佢發展落去 但佢好似對我冇乜感覺 好多時藍tick我 但我次次都好犯賤咁主動去搵佢 點樣先可以令佢對我有興趣
利申 絲

死咗就乜都無 讀書唔成可以早啲出嚟做嘢 感情上唔會永遠只有一個人 仲讀緊書姐係得十幾歲 你連一半都未撚行完呀喺人生呢條路 依家行緊斜路 唔代表以後都無平路行 加油啦ching

個男都做到出面

點冷淡法

都岩既 好中意一定會為左得到而有勇氣講

係咪唔應該繼續沉淪落去

慢慢啦 經過時間可以做到朋友既 如果你想
利申 試過

有第三者

大學了。20幾了。雖然都算細。
死左乜都冇。唔死就會有咩。
btw多謝巴打

落莊講

淘寶買應該死唔去
讀書都唔知可以點幫你 試下放假勤力下追下個底 分手個度你反思過 而家無機再重頭離過?

你啲fd本身有女?

pm ed

我都想

隨緣啦 係你既始終會係你既

咁做朋友啦

有無機會單獨出吓街

覆只係禮貌

識左幾耐

嗯，我唔理咁多了，但的確好痛

你又知

大把人已讀不回

加油啊巴打 搵多啲興趣 裝備下自己 唔好諗咁多 係你既會出現嫁啦

入職做野二年幾 對d 老屎忽做野真心睇唔過眼
有陣時就係抵唔住頸出聲 想個工作地方行番正路
可惜經理為左維穩。同我講睇唔過眼我可以調走
係個一刻我的確對經理你感到失望。
我以為你平時一直係想呢個地方好
原來我一直會錯意
BTW我唔會因爲你打擊我而沉底
我要爬得高過你 話俾你知 你係錯
做野有錯就講。呢個世界係要有公義
而唔係維穩！

我話我約咗人睇戲
佢問：仔？
依下我就知一定冇機了

話無仔

會努力工作，希望快啲有成就，同埋改善自己缺點

希望有一日同佢做得番朋友

加油

講咗係女 但你明唔明 佢咁樣 同friend zone我有分別嗎

多謝

一個人返到屋企, 對住四度牆,
悶到死, 又冇咩朋友

但係點解要平安夜同我出街
成日俾假希望人好辛苦

佢話考完dse約出黎玩 但佢係social type好多friend果種 我諗到時都唔會記得我

一個星期 唔可以話好鍾意佢 但佢好多野都好吸引我

19歲 但佢智商好似14歲 成日做嘢唔經大腦
佢見個ex嘅事都係佢主動同我講

前晚飲醉左 打左七次電話比佢得一次聽 然後聽左之後仲要係話忙緊遲d先再傾 佢知我飲醉左問候都無句。第二日whatsapp佢，話想傾兩句，又話要訓下次先。
利申:long d relationship 佢而家係外國

咁至少唔係收你做兵啊

同我傾下啦

佢約你?

藍tick其實都真係幾出面

巴打點應對強吻單野

long d 有時差難夾時間傾耐啲係正常

其實都年幾前。我已經冇再咁。但佢一嗌交就會拎出黎講。
但係係我錯在先。所以唔好怪佢拎出黎講。
佢成日講就知其實由果陣開始冇再信過我。
因為係我仆街先。係我賤先。所以錯既係我。
我家下好後悔但佢已經唔會再信。所以冇用。
加上讀書又咁。真覺得自己係垃圾。
想死左去算。死左唔洗煩。
但我係垃圾冇撚用怕痛唔敢死。
宿舍天台又鎖住。所以想買安眠藥食。

唔好啊巴打

我有時會覺得我自己會唔會係抑鬱。但通常發覺自己有事既都唔會有事。
加上我憑咩學人抑鬱。

我係絲打啊

唔好睇唔開 你仲有屋企人同朋友

自膠
絲打唔好咁啦 講真有好多野唔係你睇落去咁差

所以因爲屋企人。成日都想死。但一諗到老豆老母就唔敢死
btw冇朋友。
唯一除左屋企人之外就係男朋友。而家冇埋了。

連登好有愛
多謝哈呢女神巴打開post。我可以呻我d唔開心野。
亦都多謝各位巴絲關心。

你覺得應該直接表白同佢講我鍾意佢定就咁算廢事好似倒貼咁犯賤

咁咪有排 我驚我日日睇住會爆

留名

我係絲打
真心唔好死啊 可以搵我傾

其實只係識左一星期講會好奇怪 我覺得

見到鍾意嘅女仔，由佢轉另一份pt，到出pool，到新pt好似做得好開心...

百感交集，原來就係咁解

潛莊

鍾意左個女仔
keep住同佢whatsapp大約兩個月
佢一時whatsapp會覆得好多 一時又好hea
點知自己仲有無機？

多謝你啊絲打
放心我死唔去的。唔係因為命硬。而係因為怕痛唔敢死。但真係好想死

當初又唔表白

女仔係會咁 keep住whatsapp我覺得已經叫有機

正當諗住去日本特登買手信俾佢，乘機表白，點知真係問佢果時，佢講pool 已出
我：

雖然唔想講啲老土野 但的而且確自己接觸得多不幸既人 有長期病既 無得醫既 屋企亂晒龍既 有時面對逆境都會發現自己其實唔係真係咁慘咁絕望 希望絲打可以好似我咁啦加油啊

明明年幾前知你拍拖已經逼自己唔好再ff
點知一知你散咗又開始ff
好想知你諗緊咩
唔鍾意我就唔好對我咁好咁溫柔啦好嗎

聖誕約佢出黎約唔到
Feel到佢搵晒藉口推我
25號個日問佢聖誕點過 有冇出去玩咁
佢話冇約人 同屋企人過
之後問佢31號出唔出黎倒數
佢就話約左年年一齊去既中同
咁我就問30號呢
佢話要溫書
的確1月中有科要考，但我知佢考前個日都約左中同出街
我早成個幾禮拜約佢佢都唔應約
我知我一早應該收皮
但我始終放唔低 唔甘心我追唔到呢個男仔

天意 巴打睇開啲

係中意就去馬 唔好錯失機會

點解放假都咁忙 好想得閒啲

尋晚夢見ex
太掛住佢唔小心whatsapp 同左佢講掛住佢
依家好後悔

有無覆

點解咁夜唔訓？

唔眼訓

而家真係欲哭無淚
嗰種feel 真係第一次
又替佢同仔仔幸福，又要收埋呢種感情，又替自己嘅天意可憐...

太複雜，形容唔到

算啦過去啦

直接同佢表白又好似太急
但依排同佢whatsapp佢又好似愈覆愈hea
果種感覺好難頂

好驚佢其實只不過當我係fd 去馬之後連朋友都冇得做就...

at least keep住 對你無興趣唔會keep到whatsapp

試探下先囉

點樣令一個對我冇feel既人鐘意我

成日話人騎牛搵馬好可恥 自己又何嘗唔係
有個女仔等左自己幾年 我就當佢朋友 佢秒回我我就hea覆佢 佢送禮物我又冇回禮 有時我係到諗應唔應該同佢一齊 但又過唔到自己果關 怕害左個女仔 聖誕依d日子真係令人寂寞難耐

佢問可以點幫我..

同你情況差唔多 本身佢揾我果時都好多野傾 只怪我太後知後覺

覺得自己會一世單身
利申：hehe

其實酒醉係咪真係三分醒？

本身同講佢再見個ex就分手 強吻單嘢我可以當冇事發生
以為成件事完㗎喇 點知唔夠半年又再見多次
佢主動同我講返嗰陣又喊又求我
結果都係心軟

又一個早上，好難過

唔算，但係鍾意咗佢

對一個年紀比我大四年嘅女人有好感
成日等佢message
收到message 個心扑扑咁跳
又唔敢立亂回覆
要諗好耐先覆

心很痛

未放低ex
分咗一個月多 等緊佢返黎

幾時先放工

男朋友好似成日同個女性朋友keep whatsapp
個女仔係感情方面一有問題
我男朋友就會為佢而嬲
我應該點

係我約佢
原本都好開心
點知聖誕節又應承左隻厹出街

點樣先知個男仔有冇女朋友
做好多野都好曖昧咁 但我唔想知道人地有女朋友 都要踩落去

想搵到個交心既朋友

有啲有有啲無

FriendZone

你絲定巴

你而家咪害緊人囉

同佢講好想見到切

岩岩求埋籤，希望準

之前求過都準

sosad

你試下咪知

咁樣遲早綠色

過左啦而家下午啦

約佢出去囉

因住人地以為你無心覆 隔咁耐

收兵

係你追返佢定點啊而家

有排

咁你咪嬲返你男友睇下點

試下約佢正日啊嘛

直接問

我係度

試下多啲同其他人講野識下啦

見到佢

係邊求

打錯字

我都想知， 求過黃大仙但啲解chim既一般

曾祖父係你嘅樹洞
但自從你上年聖誕同佢食完宵夜之後就無再搵過我
唉

曾經

曾祖父

點解要一定有女無朋友

其實做好人 係唔會有人欣賞
Your face your fate

你重色輕友

咁又唔係既 好人都有人欣賞嫁

真係唔敢問 因為同佢唔係識左好耐

上網果啲，好似係台灣既，求到咩唔講啦，天機不可洩，如果係真就好

你個樣代表一切

佢係成日唔點主動搵我 但頭先我好唔開心咁搵佢個陣
佢就打畀我 傾咗好耐電話
係佢搵話題 又話要嚟陪我
我話佢做乜成日唔搵下我
佢話好忙對唔住

普通咁睇下

whatsapp一句有幾難

唔好咁啦

肯打比你傾咁耐咪好

咁就唔覆你

咁快啲表白

追過 但chur佢 佢會覺得好煩
挽回製咗相簿
有送聖誕卡 禮物
佢都有著出街
諗住比時間佢睇下想唔想返黎
唔返就完

我上網求咋，我覺得虔誠既，邊度求都一樣，同埋覺得台灣正氣啲

如果今次都咁準我願意捐翻幾舊水幫佢添啲香油

希望有好消息啦

咁佢點講

係我女友唔比我搵Friend
連自己一個靜下既時間都冇
我咁諗係咪錯
佢咁痴身係咪啱
佢對我好好，但我開始想分手

個人生除咗佢好似變到咩都無晒
無興趣，無朋友，無家人，無自我
好似咩都無晒
I'm nothing

天氣好好呀

唔知點解成日有種好似已經比佢friend zone既感覺 平時多數都係我主動搵佢 但佢又極少會主動搵我

覺得太商業化，一變左質就...

絲

多數出下街就知得唔得米
上YouTube聽下賤男信箱
就學到野

其實好難令一個唔鐘意你既人鐘意你

無啦無啦

一齊左幾耐

咁悠閒

理你咪得 唔好分邊個搵邊個啦

難啲用誠意感動一個男

好矛盾，同女傾得耐好自然會慢慢鍾意人，其實我純粹做朋友都OK，但感覺呢家嘢唔到我控制，好麻煩

Billy仔試下博愛

所以依家我日日都好擔心
同叫佢定時同我報到
雖然好似有啲過分

我發現我無朋友

屌 明明自問同level 都追唔到佢
佢都係路人樣, 毒撚格

平時要扮下靚

有啲人就覺得平安夜緊要啲 有啲就聖誕節
絲打會點揀

Billy都係要加仔

八個月

咁都忍到 乜自由都無

早啲放棄啦巴打

咁你咪年中中意好多人

你chur佢咪仲衰

Wtsapp 會keep住覆
但覆得勁慢....
平時相處完全唔覺得佢有意思
追左一個月
個個星期約佢
差唔多都一定肯出黎
但除左肯出街之外
完全搵唔到signal佢鐘意我

我好迷惘.....

毒撚哪有朋友

唔關事啦 一係試下執靚下

我覺得聖誕

咁你觀察下佢係咪對其他男仔都係咁
照計個個星期都出應該有機

1月1號都肯出 你覺得有無咩意思

一係佢好得閒 如果唔係我覺得佢係有意思

同埋我地聖誕節係去左迪士尼
希望真係有意思啦

正日?

正日啊
但我好失敗
果日制造唔到氣氛
因為太緊張

倒數又一個人係屋企過, 毒撚冇朋友

讀緊書？

share下做左啲乜啊

一樣

見到上面有人話求籤，諗返上個月去雷門寺求左個大吉

然後上網睇話吉好難求到，大吉更難

希望雷門寺係準啦

我冇諗過grad嗰日你會主動揾我影相嫁
仲笑得好開心，好close咁搭我博頭
但從此以後，你就冇揾我

點解你要無啦啦俾甜頭我
我真係我鍾意你嫁
唔好玩我啦

就係乜都無做過
好正經既一日遊....
重出現過deadair添....
係叫做送左份佢好鍾意既聖誕禮物俾佢咁囉

影相搭膊頭好閒姐
你諗太多

嗚呀
我少掂異性朋友嘛
So sad

所以想唔忍
啲Friend見到我都唔想理我

Grad果陣大家高興
咪搭下膊頭囉

好掛住男朋友 個傻仔仲未放工 聽日又要返夜 又陪唔到我

好鐘意一個人
曾經曖昧過
但係佢個世界唔需要我
五年來一直好想搵番佢

我暗戀你

好想你係我生日果日做我一晚女朋友

ff太多

有無表現好開心

分手啦 係我就 咁樣同坐監有咩分別

咁忙

五年 巴打好匡情

唔洗收收埋埋

幾時生日

長情

講過幾次，暗示，話分開冷靜
但都無用
爾家同居緊
我知佢好愛我
我就好似對佢愈黎愈冷淡
好易發佢脾氣
好憎咁樣既自己

暗戀左一個巴打，唔敢同佢講
而且同佢唔係好熟，成日搵佢好似好煩膠咁
加上佢好似好難親近
我覺得自己應該自動收皮

女人係咪每次都唔撚聽解釋？
次次誤會左就老閪覺自己冇錯，無限幻想
之後解釋又問點解咁多解釋
大佬，唔通比你屈落去咩？
次次怪錯人唔認錯，過一排又攞返依d事出黎
我就話最撚錯係我忍鳩你d死港女
再咁我唔撚氹你，你想留我就留，唔留就算鳩數

好大怨氣呢位爸打

其實你都淡左 不如三口六面講清楚

點解難親近

瞓唔著

咁早梗係

慢慢等緊佢

諗住比幾多時間

平時好早瞓 呢排keep住都唔係好瞓到

有壓力?

唔通聽日要係連登呢到倒數

一齊啦

忍左好耐
知佢一定聽到又會發脾氣

我諗係掛
老媽子話要比多啲家用

佢俾我感覺好cool
有時佢已讀不回，有時我同佢對話好短
但佢起我fb間中留言同讚
之前約佢都有出去
但我試過平安夜前叫佢出去佢冇覆我
之後我就冇再講乜
最多佢出post留兩句言
佢覆我我就睇完算
唔想有咩蛛絲馬跡俾佢知

我有啲fd同你一樣 次次係到講晒粗口同我呻 但轉個頭又死死地氣返去認錯

平安夜約咗人出去
佢臨時甩咗我底

有無加人工先

男仔已讀不回好似係無機

異性?比咩原因你

今次唔忍la，明明冇事都咁，已經唔知第幾次，攰la

加油呀，只要你誠心去求，對件事誠心，就準架啦

暫時無消息會加
啲同事都諗緊幾時走 我

唔好衰心軟

最慘係有一次3個人出去食飯 (我、佢同另一個係a男)
我最遲放工，a男怕我唔識路，等埋我去餐廳一齊上去 (事前佢唔知)
當時其實佢一早到左餐廳等我哋兩個
(a男同佢吹水吹得多，未見過，我就一早分別見過佢地兩個)
我同a男到果時，佢話叫我同a男影相，然後話我地似情侶
叫我同a影相，食食吓又話有女朋友 (我同a都唔覺佢有）
我同a聽到扮聽唔到
其實佢同我之前出去果時完全冇咁同我講過
食完野搭港鐵返去企果時，同佢好近對望左5至8秒
我頂唔順避開左

咁老媽子無啦啦做乜要加薪

佢唔道歉一次都唔會心軟

唔係好知佢想點

撐你 咁玩法縱壞晒

異性
話病 病咗仲打到機
無野好講

但我唔知點算好 放任唔理就
chur佢又

多謝你聽我講
有時佢都會忍我
同埋佢對我真係好好
唉，好矛盾

咁其實無嫁啦喎

我會先下手為強

你諗下 咁就一世 無朋友得返佢

我睇唔到自己既未來

請賜教

詳情pls

有個多朋友多圈子嘅女朋友
自己就少朋友少圈子
有冇巴打明

我既話 我會認真同佢講 我信你唔會同ex有野 我都唔想成日check你 但係你唔可以再搵ex 無論對方講咩原因都好 散左就係散左 佢話一定要見乜乜77既就同我講 如果私下見左我知 講乜都無用 因為破壞左我地自己既信任
要表達你好唔中意呢件事同令佢明白嚴重性

我明 雖然唔係巴
叫佢帶埋你去玩囉 朋友都係咁識返離嫁姐

聽晚俾個老友叫去食飯，話唔去唔俾面
同佢、佢女友和佢女友個朋友食飯
佢女友本身唔多妥我 覺得我係頹廢毒撚
同佢女友個朋友未見過 更加唔想做電燈膽
有咩藉口推唔去

一直以來都遇到好多困難 有過好多目標但都冇個做到
好多一直解決唔到既問題係心入面愈積愈多
一發生d野觸碰到我心入面既地雷就會好崩潰
有個異性朋友經常係我呢d時候扶我
對佢有好感但我地又神早fdzoned
佢淨係覺得我當佢係心事樹洞 有事先搵佢 但事實上唔係咁
想approach 佢 但又唔可以 同埋價值觀太唔同唔可以行落去
每次一遇到問題我淨係識逃避
由細到大咁多年一直都冇改過
我覺得自己好垃圾
唔知可以點解決
做咩都冇動力

約左女倒數 想二人世界

咁其實你知自己衰咩嫁喎 點解唔改呢
我以前都係一有困難唔去諗唔去理既人
後尾發現啲野係唔會自己消失 點都要面對
可唔可以試下迫自己去面對 有時啲所謂困難唔係真係你睇咁不可逾越

冇朋友冇女冇專長
人生輸家

個個都話自己無朋友 點無法

對他們說這個藉口是天大的謊言

姐係睇死你無女?

有為我錦上添花的酒肉朋友
卻沒有為我雪中送碳的知己

啊

好似做乜都唔會令自己開心
但係人生又唔應該頹廢咁hea過
努力又唔會開心
定係我未盡力 所以未體會到真正用努力換取嘅快樂

我唔明其他人點解好容易開心
點解我咁cynical 點解我咁難開心

甚至點解人要追求快樂 追求物質唔得咩

我應該點生存 應該點生活?

呢種感覺好辛苦 好撚迷茫啊屌

唔知有咩途徑....

冇自己嘅興趣或朋友？

應唔應該原諒一個帽你既女朋友（同居左三年）

無乜好鐘意嘅興趣 有朋友啊 但係都解決唔到呢個問題喎

點樣迫自己去解決？
Eg考試前冇動力溫書因為知溫完都唔會溫得切 咁可以點解決？

周街見到岩口味既咪問下囉
又冇洩底既

睇你放唔放得低尼條刺同埋信唔信佢喇，如果唔係起番埋一齊你周不時諗反都遲早會出事

你都未溫 你又知溫唔切？
你知溫唔切你又唔早d溫？
有d野 諗落好似好難 但其實踏出左最難既第一步就覺得唔係想像中咁難
比少少火自己咪做爛泥

睇下隔離GTD Bullet journal post啦

咁既 老友喎

無啲識左好耐既朋友咩

做乜

無啲目標你係會好想達到嫁咩

無啲目標係好想達到嫁咩

ptgf

agger

你要原諒 首先諗下第時鬧交你會唔會攞返出離數佢 真係原諒要當無左 如果唔係呢件事一直係到 總有一日浮返面成為問題

就二十歲女仲要做灰姑娘 琴晚先同老豆老母嘈完

咁有啲家長係嚴啲既 有無同過佢地坐低傾下

傾過好多次無用 會話我而家唔理佢地感受 琴晚12點未翻 已經係咁打比我 之後一翻到去兩個坐係梳化等我

我有時夜左返去我老母話未返到訓唔著
有時早左返去
第二日10點幾已經問我回家未
佢仲會問邊到走，返到咩站，坐咩
廿幾歲既毒撚

今晚倒數我又要經歷多次琴晚嘅嘢 巴打一齊做毒撚

做野好大壓力 夜晚會訓唔著 朝早會札醒

哎..
傾左一段時間既絲打頭先話尋晚同左個男仔一齊
功成身退 糟透的2016最後一天

ummmm
搵錢？但係又唔會直接令到自己開心架喎
做psychologist?
想有學識啲咁囉 唔好咁死蠢同懶
好似係我無恆心又成日逃避

有得出去倒數點算毒撚

邊行

新一年新開始

無恆心 hea下hea下過幾年你會後悔

又驚喜又開心
話估唔到我會送野俾佢

絲打點睇

今晚表示機鋪過新年

去到4月等佢考完dse掛
或者等到有下一個

求指點

仲有8個鐘

好難比少少火自己

應該ok gua

大把人陪

係你有下一個?

搵啲目標啦 真心

仲有四個鐘

係咁同自己講要加油加油

識左個絲打幾個月 琴日第一次出街 睇完戲去行街 行完街個絲打話想飲酒 買左酒去公園坐 飲到咁上下伸手入去衫入面摸你背脊 摸完你又撓你手 拖你手 挨你膊頭 最後仲要跳上黎 要我咩佢 究竟我有冇機準備同佢表白 我好迷惘

唔係ff 真人真事 琴晚先發生完 我都好愕然

醉左?

我覺得佢未醉 扮醉 飲左3罐啤酒

之前自閉過一年，同外界斷左聯絡，frd ，曖昩對像都話好掛住我。但我絕到連電話都換埋，仲有少少抑鬰。好番些少後承諾自己今年內唔揾翻佢地，就一世都唔好揾。
今日終於鼓起勇氣，但揾左一兩個，佢地都無乜印象，我已經唔想再揾落去
好驚連感情最好既都㑹忘記左我既存左。
由細到大每樣難題都係自己解決從來無揾人分擔過，但我而家已經好攰啦。好想揾人分擔一下。

咁隨便既....

我都唔知 第一次見面就咁

究竟去唔去馬好 琴晚傾左成晚心事 發覺個絲打同我幾岩key

鍾意左個女仔3個月
對我好冷淡
每日keep住wts
身邊個個都唔支持我 叫我放棄
我覺得自己連兵都唔係
但係我認為放棄左就咩都冇
既然我鍾意佢點解要放棄

等你仆到頭崩額裂就唔後悔

最近識左個女仔 諗緊用咩理由約佢出黎 利申大家都係year1

同FD子打緊邊爐

一個人對住部電腦倒數

有d似你
唯一不同的是..我仲未有勇氣搵佢地

等緊一個暗戀對象既msg...
已經無勇氣再去搵佢，好驚會煩到人，令佢覺得厭惡
盼望緊今晚佢會唔會比一句happy new year我

okok

2017目標

同個女仔識左好耐但近排先玩熟
早兩日發生症d事局自爆
佢話有好感但太快周唔知係咪鍾諗
叫我做住朋友先
即係想點

唔中今晚就要打飛機

話要儲多幾個錢

錯過左timing
明明都鐘意佢但果陣選擇左逃避
宜家冇得後悔了

我已經同佢講咗啦 佢話之後有事一定會同我講 多謝絲打嘅建議

新年快樂

慢慢build up返啦 得嫁

去啦

sad but agree

搵佢啲興趣野 約佢去玩/睇囉

咁正

有無

希望你搵到啦

似收兵

打到腎虧未